【發動技能】執到隻野豬

唔知係咪隔離豬肉檔着草出嚟

咁都叫執到？

可愛

係囉 咁大隻豬周街走 ? 懷疑係生化武器